林鄭月娥：希望周日維園集會是社會回復平靜的開始！

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

要升級
佢唔遣責即係無效

不合作運動

諗撚多左

傻撚咗? 你唔回應你咪估下變成點囉

佢訓左無睇? 尋晚先斬完人, 好平靜咩?

配合分化和理非同勇武
支那黨媒驗證咗啦

sorry, 係我地攬抄開始

和理勇武，已成一體

冇回覆
琴日斬完人又唔理
已經靜完
即將全面升級

戇鳩 即刻升級

唔會 唔好天真

平靜與否=表達方式
市民訴求+怨氣=從來冇care過

我屌你老母啦淋病

叫佢唔好再派刀手斬人先啦

天真

不斷嘗試分割和勇

唔好諗住分化我哋 不分和勇 目標一致就係兄弟

平靜只係暴風雨前既開始

條八婆好有信心咁啵
佢又幻想諗住翻盤贏啦

［國際文宣］信唔過香港治安，全民帶刀自衛!!!

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

佢班on9唔係以為星期日無催淚彈 因為解放軍啊嗎？

真誠對話=廢話

我屌你老母 叫你回應五大訴求呀
乜撚野回復平靜既開始呀

Just go, Carrie. Leave us alone.

你老母即刻有藍屍出黎斬人呀

和你老母平

818和平大集會後，香港社會本已回復平靜，但別有用心的親政府人仕故意襲擊異見者，再度挑起社會暴力事端，斷絕香港和解之路。手法與元朗北角荃灣襲擊市民事件相似，相信有激進建制派議員策劃一切，企圖以亂港去撈政治本錢。

親政府恐怖份子不可姑息，勸建制派不要心存惡念，包庇殘暴恐怖人仕。

警方也不可姑息養奸，倘若24小時之內也抓不到涉案人仕，相信是警方有意放生，暗中助長親政府襲擊異見者

林鄭：希望大家回復講完就算既思路

點睇即刻有藍屍出黎斬人

你地啲支持者逼緊所有人勇武

就講就放人斬班後生仔，回你老母咩

希望林鄭月娥讓步是香港回復光明的開始

係咪傻撚咗

傻啦，依家開始攬炒啦

開始 既野同你諗既唔同 屌你老母

會唔會諗太多

呢個星期之和平係比勇武派叉電

買+維修裝備

屌你啦，最後機會你唔珍惜就無

平行宇宙

佢真係唔明 ga wor

五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

遊行?

你講到咁大家識做啦

咩都唔回應就想回復平靜？on9

睇下點啦柒婆
你唔解決市民比人斬呢件事 即係想市民幫你埋單解決啫

你老味又抽下水

會唔會回復平靜就睇你條柒婆啦

仆街啦！點平靜呀！

和理非>deadline>升級
佢係咪到宜家都未知

佢傻撚咗？
以為自己贏咗？

柒婆記招係勇武既開始

巢腳皮都摟

監警會的中立性：

主席
梁定邦，SC，JP— 資深大律師
副主席
陳健波（功能組別），GBS，JP — 立法會議員（保險界）
謝偉銓（全國政協委員），SBS，JP— 立法會議員（建築、測量及都市規劃界）
張華峰（經民聯），BBS — 立法會議員（金融服務界）

食撚屎啦林鄭

200萬人出黎=平靜

818係最後通碟

林奠9UP完 可以升級了

又曲線吹雞

開完窗冇人理就。。。
中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。 無聲的中國-魯迅

8.31 中聯辦見

升級啦屌

升級啦 個樣閪撚到 屌那星

原來佢覺得係社會回復平靜...
咁點解琴晚有人俾藍衫斬呢...
即係平靜=黑社會治港？
即係平靜=斬死問問題的人？
冇人發問，社會就會平靜？

希望回應五大訴求係回復平靜既開始

收皮啦
玩分化

唔係當初612既勇武
點換黎所謂既停止送中條例呀

有人以為星期日和理非係因為武警

笑了

諗撚多左啦你個ON9

星期日見

琴日先有人被人斬
點平靜?

佢真係唔了解民情GA WOR

On9 同班廢老講啦

柒婆諗多左

出到聲召集前線啦

問題嘅根源講出黎知唔知個醜字點寫

又到衝衝子出場

即刻升級

周日集會將會係最後既平靜

尋日先斬人點平靜

唔講以個集會係支持佢

on9a

升級 但永遠唔割

依條友真係on9咖喎
係時候升級

一齊幫pepe洗白

香港集完氣打完飛機就繼續抗爭啦

快樂抗爭係解壓手段，大家當日係太空館放壓再抗爭。

「是你教我和平是沒有用的」

適當時候放鬆一下就繼續上路

光復香港 時代革命

和理非完 唔應
下一步大家都知點做

佢真係無跟開架喎，以為佢啱啱上任添

敵人贊同表示方向錯咗

敵人會讚你 你就知道你做錯了

屌你老母，想用呢招玩瓦解

又攬警監 又起大台 佢睇黎唔明咩叫訢求

即係佢都講到明淨係集會、唔設死線唔升級等如開始散水
大家識做

好開始已被斬人案同你今日既回應終斷
全面升級抗爭

佢真係當上次行完大家就算數咁撚樣。。。。

和平集會都要出刀手斬人
重講咩平靜開始？
屌你老母林鄭月娥

香港政府無自主權同市民deal五大訴求。
去到今日，香港政府無論回應乜野既承諾都無可信性，香港市民一定要用最大既努力去倒翻呢個政府
下一次既升級，係推翻政府，完全同政府運動不合作，罷交稅，無視任何因抗爭而惹上既法律後果，完全向警察既執法不合作

五大訴求吖屌！

運作

藍絲斬人呀，咁算平靜咩？係咪佢地殺人就得，我地點燈都算係暴動？

屌你不如搵共產炎黎監警算啦

到今時今日仲以為話語權喺自己政府果邊

社會係咪平靜唔係你決定, 係我地決定

咁樣分化係唔會有用, 你等接招啦仆街

又想分化

你諗多左啦7婆

824 和你塞

支持攬炒

你唔係以為818係做俾你睇下話

諗多左啦

開你老母！尋晚又有手足俾人斬阿！

大家j撚完隻臭雞假奶犬未阿！？

肯做正經野未阿？

定死線升級勇武阿！

你真係咁認為？

暴風雨前夕

你老未 你班撚樣出刀手然後講和平?

平你老母靜
琴晚先斬完人

希望尋日斬人行為是社會回復平靜開始

你老母回應呢

屌你老母
170萬再上街繼續唔理
收皮啦

P牌仔

平靜你老母閪呀
琴日先有人俾人斬完

和理非集會
佢理解為我地讓步

傻L左？行動升級！

斬完人你想平靜？食屎啦

和平好政府就當你示弱
搞到我好期待下次勇武行動

是你教我和平遊行是沒有有用

TKO,克警察劃斬人
係和理終結
勇武升級

俾多次機會你都唔回應訴求

8.23 人鏈
8.25 荃葵青

頭盔，豬咀，眼罩，盾
大家ready 未？

唔通係激脹法令我地升級，達到佢劇本方向

轉頭斬人仲唔捉食屎啦

佢真係 disconnected

依加你果邊嘅人又斬人喎

永遠大家擔心前線同和理非會被分化既時候，呢條八婆就會走出黎團結大家

屌你 幾撚時死？

你冇嘢呀

食懵咗你呀？

利申和理非

170萬人示威反政府佢可以解讀做社會回復平靜既開始到底係咩邏輯 我真係諗唔透

唔使和平了

離地到太空以外

周日維園集會是為升級而準備

DLLM

都係個句
如果和理非有用就唔會出現勇武
如果和理非有用就唔會發展到今日咁
垃圾政府就係唔聽市民講野啊
絕不割蓆

休息下唔係以為我地讓步呀

立即升級

818係最後一次和平遊行集會比你落台去回應晒五大訴求呀 琴晚你仲放大陸狗出來斬人

市民同政府好聲好氣講道理（星期日170萬人和平集會），星期一即刻砍人回覆，仲點同你和平、理性溝通呀！

希望受傷人士平安，Get Well Soon.

政治白痴做特首

唔需要和平喇
全面開戰

繼續分化
和勇們 升級得！

發神經

屌你老母

即刻派人斬人

痴撚線，popo死撚哂就平靜喇

和平就當無到，收到。

玩鳩我地？ 會唔會太天真

笑撚咗, 冷血無人性+弱智真係落地獄都唔掂

做佢老母

國際文宣出動！！

有twitter ge巴絲, reuters, bloomberg 都有留意今朝林鄭ge記者會, 請大家去留言表達我地不滿！！香港人要有真普選！

諗多咗啦
凡是敵人反對的，我們便要做
In grandpa Mo we trust

唔駛理佢
佢想分化

開你老母

警察反對下 170萬人落雨上街遊行叫平靜

一直無人強調

根本獨立調查委員會
都係獨立法定機構

你就想呀
五大訴求缺一不可
否則唔洗指意我會滅聲

勇武召喚

五大訴求 缺一不可

好心佢啦
仲要強調梁定邦係佢委任
就係佢委任先極唔可信！

呢啲係暴風雨前嘅平靜傻婆

獨立調查委員會都仲係死都唔肯

之前話會應承都係老吹
仲係硬到爆

唔洗分化我地啦柒婆
雖然我地成日圍內會互屌但係我地點都係一致槍口對外既

屌佢老母淨係識玩分化

我支持反送中，可以粉身碎骨了

你地其實一直搞錯左，和里同勇武其實只係講緊手段，唔係講緊勇唔勇

其實係分唔到
我覺得就算泛民都唔會睬佢

泛民唔驚11月全軍覆沒咩
佢哋都知民情係唔想同佢傾

理撚得佢希望乜柒 總知最後通牒就比左你條八婆 唔係就後果自負

係邊度搵到的

文宣組

證明佢完全唔驚你和理非遊行,話九知你周周遊,日日遊,一百萬,二百萬三百萬遊
遊行歡迎之至,一開立法會就二讀

幫手share

升級 由將軍澳斬人條友開始

平你老母
一方面搵刀手斬人 一方面叫人平靜

係合法斬人嘅開始。

同環球鳩報講啲嘢一撚樣

敵人支持的 我地就要反對

你發夢啦

真係咁容易？

連不反對通知書都唔肯出，咁香港市民情何以堪

死線 升級

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了 ———列寧
林鄭已經講得好明顯 大家明啦

呢一次係戰略性和平一次
下次你食屎啦

170萬出黎仲分春咩

而家係170萬人授權之前所有用過既方法

估中佢咁講

諗多咗啦屌你老母

冇可能 sorry

又想引人升級之後鎮壓？

準備好攬炒了

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

又講廢話

和平唔到了，因為你斬我地手足

傻撚左個鼻？唔撚會俾你開始

sorry, 和勇已成一體，
818 既和理非集會只係和勇既一次策略性運動

淋病呢條友真係唔見棺材唔流眼淚

我個fd仲係同勇武割蓆

佢話去777 屋企集會就掂

當敵人稱讚你嘅時候...

林鄭係咪搞錯左D野呀?

其實我明啦

佢果日特登唔清你場
唔武力驅散(其實佢可用非法集結出防暴，起碼夏X道佢夠位入)
就係想話𠵱家個社會回復平靜

吓，170萬人上街反對都叫平靜？
真係任佢噏

然後你地823仲玩拖手仔？
瞓醒未啊？

其實唔少中老年嘅淺/深黃都係
唔同意

頂多唔譴責
但覺得勇武唔係出路

not yet

唔係天真
係佢想整新劇本

唉 泛民已經同政府傾掂數

泛民成功收割是次運動

香港玩完

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

我開你老母呀 仆街

明撚曬，以後唔會再有任何集會，是你們教會我們和平示威是沒有用的